求下大家，唔想再有人犧牲，暴力係解決唔到問題

平心而論，今日得到咗啲咩？

得到既只係我地依然不割蓆，搞到民陣急急腳發聲明將責任推落政府到；搞到記者朋友急急腳post所有正面信息（包括貼「不要破壞」提示，拎野飲擺低錢）去挽回大家嘅形象。

選擇衝擊嘅你呢？下次繼續衝，繼續升級。

我已經陸續見到多次參與遊行嘅fb，而家怪大家衝，搞到冇晒動力。我唔係想分化、割蓆，而係衝擊嘅行為先真正分化緊大家、消磨緊大家意志。

衝嘅朋友，我知我講野冇咩說服力，求下你地認真思考下訴諸暴力到底有咩得著？我知你地好偉大好勇敢，既然連死都唔怕，唔好怕生存，只要你地仲起我地身邊，我地一定可以諗到更好對策

Sorry for 1999

暴力解決唔到問題
依句你同D狗講呀

今日有人行動又有宣言
你票説服你身邊既人而非去攻擊幫你衝既人
我發夢見到今日其實係做得好好

做乜要將自己同隻狗比
人類唔怕獅子老虎係靠個腦，唔係靠打交

衝擊就消磨
鳩坐就唔消磨

我唔支持佔領嘅，因為真係消磨兼民怨。

與其日日/隔幾日出去佔/衝，倒不如佢推一次就遊一次，養精蓄銳，103萬，200萬01，300萬，400萬...

你可能覺得我太理想化，但我仍相信靠我地團結去遊行加上政府嘅漠視係可以爭取到民意。

請你如何界定暴力的定，他們有傷害過任何一位市民嗎，他們只一班絕望的人士，想以佔領立法會向林鄭控訴。

咪撚on9啦 今日唔衝擊 只會好似69 616咁遊撚完返屋企咋

今日你冇返屋企？

三毛你今日有冇出過街呀？

樓主
我同你一樣出post叫人唔好衝
一直俾人話五毛
依家佢哋上曬腦
一直都起立法會外圍 今次成功衝入去 會覺得有成功感
你試下用一個恐怖份子既思維諗 明知自己會死同別人會死但係都要自爆 敢你諗吓個心態係機desperate？
香港唔係一個國家 如果好似烏克蘭敢 政府一早落台 所以好難怪佢哋敢desperate

出咗去但係冇去立法會
名知你衝，過去鼓勵？
平心靜氣問你 你哋今日achieve到d咩？

今日其實做得好好

屌 如果今日無人發夢 搵條毛理你 記者會都無撚你開啊

100萬200萬你得到啲咩？
612爭取既暫緩 關你100萬人事？

坦白講 我唔覺巴打你係鬼
但係好戇鳩。

今日係做到最多野既一日...

平心而論，今日唔衝你得到啲咩？
連記者會都無呀！

得到既只係我地依然等運到，搞到政府得閒去搞多啲大白象；搞到示威者等到無哂嘅士氣；搞到大家學你咁得閒打文玩分化。

選擇等運到嘅你呢？下次繼續等，繼續等中央賜民主畀香港。

我已經陸續見到多次無參與遊行嘅朋友，因為義士嘅力量受感染。你講嘅野先真正分化緊大家、消磨緊大家意志。

得把口嘅朋友，求下你地認真思考下分化、割席、篤灰到底有咩得著？我知你唔敢衝又好怕人衝，既然怕死唔怕生存，咁你好好地諗下自己有咩能力幫到手，令到敢衝嘅人唔洗死。

Sorry for 1999

咁樣講
一個人應該有學習能力
當用過好多次同一個方法
都無效果
就要諗點改進 或者試下其他方法
呢種係一個思考健全既人既學習方式

「勇武」唔一定要你鼓勵，需要既係理解

民主運動既發展應該要就抗爭手段進行調整同磨合
唔係要由「只接受和理非」既群眾主導抗爭
而係要群眾學習接受「和理非」以外既方式（包括但不限於「勇武」）
找出大家認同既界線
正如「和理非」都有支持同不支持「不合作運動」
對「勇武」既接受程度每個人都唔同
有人否定一切武力抗爭
有人只否定以武器傷人（e.g.掟磚）

我地需要既找出大家認同又有效果既方式
所謂既「最大公約數」
而唔係未曾嘗試就從根本否定
我相信大家都唔係先知或者預言家